無知一問 想要daily planner有咩app好

小弟無知求教
想搵隻app可以set每日/隔日響既to do list/ event planner
搵極都搵唔到
感激
利申：IOS

同求
試過Todoist 都ok
但唔係心目中既野

Agger
普通to do list del完一次就無左

推

繼續求

而家有呀，有得set loop 一個活動